如果一個愛你，一個你愛，你會同邊個一齊？

本人有燥鬱症，完全唔知點去愛同被愛，而家就有個現實既問題，應該選擇邊個？

你愛果個唔愛你肯同你一齊？

睇樣睇身材睇身家

係

兩個都唔好掂

唉，我都知

巴打加油啦 有時可能一d想法近ge朋友會更加幫到你

我無朋友 ge,自閉症

唔好害人啦

利申：bipolar + anxiety disorder 過來人

我愛的 同我唔愛的好辛苦 做唔到真正嘅自己 又會對住佢好抗拒

有精神病唔好害人…

有錢嗰個。

如果你愛個個都好愛你，但因為你本身已經同愛你個個一齊幾年，你會點揀？
利申：經歷緊

揀左個愛我既

利申：我愛既唔係好愛我

揀個愛你 你又唔可以由心比到同等嘅愛佢 你都會depressed 除非你真係好需要受愛護嘅感覺 否則長遠你冇愛上佢的話 都唔會有好結果

先唔理對方條件同愛唔愛你 你嘅愛情 緊係揀個你自己真心愛嘅人

可惜因為現實問題
佢寧願揀個愛佢嘅人，都唔揀個互相愛大家既人，佢話唔揀我因為唔想辜負愛佢嘅人，同埋都訂左婚返唔到轉頭

我寧願要愛我嗰個
唔會俾人背叛

愛自己先ok？

咁跟住點
你開唔開心，時間耐咗有冇鍾意咗佢

咁呢個唔係你問題 感情婚姻睇嘅條件多好多 你唔係佢 你永遠都唔會知真正原因
睇開d啦 佢做咗佢認為岩嘅選擇 你記得自己感情路上忠於自己就夠

要背叛 自然會背叛 冇得你估

愛我

選愛你的
因為你愛的，佢未必愛你
到你病發時佢走的機會會比愛你的大好多

唔得
心入面有一個嗰時 其實對我黎講都係屎